對付人地SELL美容和保健產品，最重要係信實證醫學, 不信案例醫學

要信實證醫學, 不信案例醫學
你朋友得, 唔代表你得

每人身體都不同
實證醫學起碼可以證明對大部分人都 WORK

一定要 GOOGLE
電話要緊記叉足電
最基本可以即時 GOOGLE VERIFY 下先
當然唔好信官網
要睇埋其他評價